黑色五毛警告現正生效

平時堆見都無見過既username一野湧曬出黎

推

不如講下邊日唔生效

今日係傾巢而出

好多新acc or 冇出post既acc係咁出現

高級五毛都出埋

係黑色on9仔警告

包埋班假膠真心膠

Block撚到手軟

我原先預期有四千個acc要block

除左五毛, 可能仲有批工程界人士得飯開